(1q題) 送中條例 估一個明星名

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為送中條例內容係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
輕鬆 謝謝大家

希望大家9號可以企出嚟

( Show Blocked User - 喜般忠實支持者 )

我覺得合理

巴打識波

幾時有新1q題 d答案好高質

做咩要搞到咁黑撚人憎

Howay the lads

就快有

夏雨